The wolf online

有冇人玩？
玩左一日，好似係到9行打下其他動物，其實隻game最終目標係咩？
睇片見會遇到好似Monster Hunter咁大隻怪，其隻狼一齊打佢
有玩討論下

留名 好似幾得意

快d試下，我見ios排行第9名尋日down左
但又唔洗儲裝，行來行去打下怪咁升lv，有d單調咁

求心得

玩左一陣，好似有d悶咁

推